有無沙田友可以賣兩個護目鏡比我？

我依家來拎

ok 請到長洲7-11門口取

謝推

師兄個account 好鬼喎
大家小心

點鬼法

Sasa 咪有

剛剛係第二度搵到了 唔該哂咁多位